台積電日日山泥傾瀉咁暴跌算唔算預告緊中國即將武統台灣

酒呀~